# node-opratel

Desarrollar un ABM de usuarios (listado, alta, baja y modificación) utilizando NodeJS/Express para el back y VueJS (Vuex, Vue Router y Axios) para el front. El almacenamiento debe ser en MongoDB utilizando el modulo Mongoose.
